有冇巴打都失去左人生既熱情？

小時候，所有野都係第一次見識
所以往往都對個世界充滿興奮
e.g. 第一次同女仔有身體接觸，第一次拍拖，第一次去日本，第一次 ....etc

但係人越大，
好多野都見過，好多路都走過
已經不再新奇有趣
成日都心諗：「好出奇咩？」
「係咁架啦」

加上出到黎社會，見識多人性既黑暗面
更加慢慢開始對個世界熱情不再
個腦開始充滿住「利益」「互利」「弱肉強食」..etc 字眼

家陣基本上
星期1-5返工d錢大部份就用黎供樓 (迷你單位)
放工就飲下酒麻醉自己

對住個世界
有時真係唔想咁清醒

當新奇又驚訝嘅事都變成負擔

仲有咩熱情可言

agree 樓主...
我日日都在數日子..
唔想再返工

巴打，我想改變
我可以點？

跳樓

話比自己知供完果刻 可以去做令d自己開心既事 去台灣環島又得 去窮環遊世界又得 /發掘下自己與趣

供完嗰刻 仲有咁嘅passion玩咩